康城撚入 有冇人試過跳？

如題 唔敢自己跳 驚跑到落去架車又未開就易畀人捉到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

仲有大量離地藍絲中產廢老望住晒

自推 721 831

自推

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

有冇技術

同樓主一樣驚

唔該晒

用廢老卡算啦 安全又低調

其他站都冇咁驚 康城點好

同樓主驚同一樣嘢

樓主跨玻璃欄會唔會冇咁顯眼？

跳唔撚到
日日都有職員睥住
闊閘機喺客服隔離又睥9住

朝早成班人嘟卡入

個站好撚細 一眼睇晒

康城翻工 日日跳 一班藍絲廢老睇住我跳

仆你個街康城真係好撚多on9藍絲，上次陳展浚整連儂牆被人圍同推撞

我就康城返工
我就日日跳

啱呀 康城又少其他車 成個孤島咁

長者卡

出閘？

想但唔敢
跳完等12分鐘先有車困獸鬥

唔怕話你知小人個邊閘中間第一部入閘機拍卡冇聲 日日用緊廢老卡收工

等架車臨開先跳

係 出入閘都照行過去就ok
部機會響 無理過

跳到入去然後走咗一班車就100%走唔甩…

可以扮拍卡再跟人入
利申日日都係咁萬試萬靈

屌 咪係

睇準時間架車就開就跳閘走去上車

巴打識野

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

返工唔跳，放工跳。跳開客服後面部大機

我時過1 2點個時 無咩人撘車 我都係就咁行過去

用香港綠卡 藍絲又冇乜反應
真神奇

用綠卡入閘

康城d閘係咪同將軍澳一樣？ 中間好大條la 果d? 果d連跳都唔洗直接行過就得

都係

行過有冇聲？

搵無人位

[/member]yup#[/member]

康城好多藍絲
小心比藍絲捉鬼住你

調景嶺十幾個粉紅衫一樣超跳，跳完即跑走，入個時趁無乜粉紅衫望直接跨欄，跨咗都無人知咁多人捕住我都唔驚，康城無乜粉衫更加要跳啦

早幾日夜晚見到幾個人跳
入閘位跳出去跳完頭也不回咁走咗

利申 好多同路人 俾啲勇氣一齊跳

所以要盡快爭取2020全日6分鐘車

岩岩試過dood左一下咁多

聽日再試

但有兩塊紅色掩
撞開佢?

$2 安全搭黨鐵

康城手足，日日都係咁攝過去。驚就等少人先攝快啲突破心理關口

係 我都想跳 有個黃人日日企係道 隔離班廢老又拍卡

冇

您話跌左張飛佢就會比張飛你出閘 唔洗晒錢

寶琳一撚樣

我都係康城撚
唔撚咁跳，淨係用小童卡入
不過返黎果陣扮拍卡跟著d阿伯入，萬試萬靈

小童飛

康城撚
次次都跳
未比人捉過
反而嚇到隔離既人

真係冇見過有人跳 真係又唔敢自己跳

太矮跳唔到

太矮好想知點跳

兩隻手禁，跳起就過到，驚就去巴士站個邊入口跳，個邊冇乜人守

反而我見過有𡃁仔跳側邊，成米4高都過到

康城任跳唔嬲